吊奶星其實係咪大部分港女都係性冷感?_?

呢幾日dm左幾個衣著好暴露嘅kol
諗住佢地好淫好slutty一定係d easy pussy啦
點知開頭同佢地講話 hi 我想屌你啊
唔係比人block就係睇都無睇
d連登仔唔係成日話港女私生活好淫好亂㗎咩
點解我完全唔覺😅
我都係flirt返微信雞算 至少仲會每日食左飯未
港女淨係識吊高嚟賣扮上菜
正臭雞！！！！！！！！！！

今日食左飯未呀？

樣既問題姐😅

我好好樣 身材都好好 有腹肌

女人很喜歡打炮

你又扮咩低姿態啊 想溝我唔係咁容易㗎wo

Hello moto
純文字討論?

Dm過好多件平均10件都有3-4件約到
當然唔係話超級紅嗰啲

呢個係認真post唔係比你來目及女
爛去成人台啦 狗公

即係我dm得唔夠多學到野

我嗰啲唔係喎

p牌仔肯定係叫開微信雞

我係Amy🥰,岩岩離婚😔
比人拋棄，要養小朋友...佢2歲渣🥺
我 34D 24 35
哥哥們有興趣約我啦🥰

Plan💦
HJ 1q 2600
BJ 1q 2800
ML 1q 3400（With Dom)
ML 1q 3800 (BJ No Dom)
快d同我傾下啦🖤
雖然係咁 但係我以小朋友為重，所以約我麻煩你早1-2日預早約我啊。有時我知道你地好心急想即約即出呢方面我盡我能力啦。唔想一時賺既錢失去陪我寶貝既時間😔
想快d見到我就要係附近地區約我🙈有咩PM再傾💋

唔係 啲女日日都想要

樓主樣衰無人理仲大大聲講出黎俾人知

純文字討論

收聲啦傻仔 我好多女同學話我好charm的

死開啦鹽濕仔

標準答案：對樓主先性冷感

唔係 對邊個都係 我開過分身dm
你唔好懶醒

想知多啲

漁翁撒網咩？

CHECK PM THX